文宣組係咪應該或一輯英文漫畫，諷刺好多打著自由、民主嘅西方國家對香港視而不到

做之前可以行兩下會唔會帶來反效果，不過純粹提出新意見

三個月內，示威者都唔會做出一啲過份違反人性嘅嘢

但係警察同香港政府嘅道德底線一日比一日低，暴力的日比一日升級

西方世界政府嚟講除咗美國叫做少少嘢之外，其他根本who Fucking cares?

我諗係唔係應該整一啲英文嘅漫畫文宣諷刺佢哋，主要傳達比外國民眾，等佢哋向自己政府施壓

幫手推到文宣組睇到

唔好責難人

推

仲責乜難
都就嚟緊急法
連登都無得上
唉

呢個點睇

三幅圖

圖一
標題：Europe without America
圖畫：歐洲地圖插滿納粹旗

圖二
標題：Asia without America
圖畫：東亞地圖插滿旭日旗

圖三
標題：Hong Kong without America
圖畫：警暴相

求佢地但盡量唔好諷刺

今日損失咗好多人

這是必然
中共點會放過我哋

請一齊簽：

突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法